美國國務院：明與台灣舉行政治軍事視像對話

from

美國務院官方網站於當地時間周二（5日）宣布，將於周三（6日）與台灣進行政治軍事對話。

美國務院公布周三的議程，其中在當晚6時半（香港時間周四早上7時半），由美國國務院政軍局助理國務卿庫珀（Clarke Cooper）與台灣有關部門進行遙距視像對話。會上預料會聚焦在區域情勢、台美軍事合作與軍售等議題。

好嬲好嬲

2020已經統一咗台灣，仲嬲乜野？

又要拎香港人出氣

台海隨時開拖

聽日已經係拜登揸旗？

重有十多日先係

無可能啦，台海係世界上最安全既地方

所以話有trump係度支共咪唔敢攪台灣囉

侵囝要開波了嗎？

支那嬲完之後淨係識搵香港出氣
偉大既支那真係好令人失望

垃圾國家係咁上下
冇咩可以做
遲下唔俾我哋上連登當出咗氣

上面呢幾日都通報緊解放軍要有隨時作戰既準備
你估真係靠嚇
唔趁美國大選呢幾日笠笠亂收復台灣就笨

北韓打完南韓都未到佢啦

點解咁肯定台海唔會開拖？

Trump 得一條路行， 就係盡快令中國對台開戰， 而佢就可以用緊急命令， 繼續主持大局

咁多年都冇開，個催勢梗係唔會開啦
開左有咩著數？美帝有可能支援甚至參戰
唔打既話咪又滲透過遲多幾年咪又可以台灣自己行返埋黎
依家上面都冇內亂，經濟又唔係衰到貼地，唔需要用到民族主義去團結，我就睇唔到有咩理由打

但侵唔中意出咁多兵

唔好玩啦，美軍重返亞洲喇

支又贏

大公 文匯無報

fake news

捱得一時 捱唔過戀童登

侵成功連任既話
一舉清算哂國內任何奸細間諜
台灣問題經過香港問題，文統只會變得愈來愈難
加上美台行得愈來愈埋，將來多左美方支援同中方在美滲透勢力愈來愈弱
中國過去幾十年既努力只會白白浪費
我唔係信一定會開拖
但上面傳緊軍隊準備作戰消息一定唔會空穴來風

敗登DLLM

你搞香港 佢咪幫台灣

總知你永世都統唔到台灣 武漢肺炎都武統失敗

聽日 港共又會高調拉另一堆人
嚟反制美國依個舉動

其實係睇下維尼有無耐性先
我覺得佢一定想係自己任內收得到台灣
但头統一定唔洗諗
武統九死一生，結局多謝都係我估打唔成

佢仲玩到幾時？

佢仲可以玩到幾時？

共狗空軍對台仔都冇絕對優勢 打撚
導彈兩邊都有
支共得海軍有絕對優勢 不過美國有兩個艦隊係太平洋

想問下如果現任總統要打仗咁過渡期點算？

有可能hold住先 不過後果可能好大鑊

唔止美國，一打嘅話日本仔分分鐘都有反應
比支那武統到台灣，日本都唔會有好日子過

無人知架啵
除咗健康問題，暫時都睇唔到支那黨入面有咩人敢拉佢落馬
其實由佢集權果日開始佢已經無得返轉頭
只係迫自己上絕路
如果佢一軟弱，即刻比其他人乘虛而入
所以呢啲台海問題估計都係要一直扮打嚟拖住先

跟本大陸非必要都唔會武統台灣，只會文化侵略，或者用國民黨接管議會。兩國最多咪打下嘴炮，制裁下咪算。美國都唔會開第一槍。呢個月打仗既我裸跑

古巴導彈危機美國都唔打蘇聯啦，為左區區香港台灣，想得太多

賭咩都得

台灣重要性都好高
關乎東亞海上貿易路線主導權

關鍵係睇美國大選
如果侵成功連任畀美國拎到台灣話事權，中國將來100年都唔會統一到兩岸

國家主席有冇任期？
雖然可以任佢改

今日咪拉左幾十人囉

你都識講侵要連到任先得
今日敗登形勢依然大好，點解要出兵？
加上其他留言都講左，中國跟本冇絕對優勢，一陣打輸左維尼變千古罪人
就算唔輸，日本咖喱戰鬥民族都可能出黎抽水
點解要大好形勢下自己敗左個江山

同時如果爆冷侵真係連任，你都講左美帝實支援
依家出兵者係自殺

至於中國話開戰準備哥d，基本上隔個月都有風吹係咁
最搞笑係中國打台灣一拖長基本上輸梗，你日日叫人準備喇，我出兵架喇
連奇襲個要素都冇埋，打條春？

最後，如果我係台灣我會警戒，但我唔係台灣人
我都係會繼續笑佢幾時武統台灣

違反國際法
破壞國際關係基本準則

台海 南海立體戰爭
只要一侵犯台灣 就百國聯軍
成個印太 軍隊圍攻中共

英國伊利沙伯女王號 已經完成整合 成隊戰爭群會去日本橫須賀補給 之後就會協防台灣 同打南海
南海既支解基地 一定會被剷平

打仗係打有意義仗

講到幾日就可以搞掂台灣咁